國安法移民潮引發精英階層「大洗牌」！？羅家聰：上面派人落嚟攝位，經濟泡沫隨時再臨！／港紙仲有冇埞企？

地無人在，人地皆存
人無地在，人地皆失

末日博士